\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Unterwegs} 
\index[in]{Unterwegs}
\index[in]{Einsamkeit begleitet uns}
\index[in]{Weiter, weiter, weiter}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/einsamkeitbegleitet} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Gl\=eich, wohin der W\=eg uns f"uhrt,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
2. Gleich, wohin der Weg uns f"uhrt,\\

\=abends z"ahlt der St\=erne Licht,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
abends z"ahlt der Sterne Licht,\\

dr\=unter unsre K\=ohte steht,\kill
\>\bf C\>\bf d\\
drunter unsre Kohte steht,\\

n\=eue Melod\=ie \=erkl\=ingt.\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf e\>\bf a\\
neue Melodie erklingt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. K\=ommen wir dann \=einst zur"uck,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
3. Kommen wir dann einst zur"uck,\\

r\=eicht ein Wort, ein Bl\=ick, ein Ton,\kill
\>\bf a\>\bf e\\
reicht ein Wort, ein Blick, ein Ton,\\

z\=u Erinnern \=an die Fahrt\kill
\>\bf C\>\bf d\\
zu Erinnern an die Fahrt\\

\=und bald geht es w\=ied\=er l\=os.\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf e\>\bf a\\
und bald geht es wieder los.\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\

\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Simon M"oller-B"orkel
\end{angaben}
